有無人同我一樣好憎細路？

我覺得小孩的存在是為了摧毁大人的一生
好憎佢地
見一個想打一個

On9 咁邊個生先 佢地係咪又想出世😅😅

每次見到小朋友就想嚇到佢喊

me

成撚日揸我女神對波，唔嬲就假

Me too